老任健身環係寶源！

見信和好多人一盒二盒買走！行貨係from狗源
大家等下聽日日版啦

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法